唔洗兩個月由高登變5P

開頭個陣又自貼又收兵

而家無啦啦整個肥閪kingdom 出黎

係，知你唔係做開呢行

所以用好多時間整同整得好肉醜

但有d野唔係話花時間就等於要拎出黎用

得個二千零人就話好多人支持

又話整個陣唔入去叫停

你老尾，你地係入邊圍威喂邊個知丫？

上去LIHKG 一定要入個肥閪post?

點解唔自已圍埋一個post 係到貼icon

而家要全世界人同你一齊受罪

管理員係呢方面真係低汁過林早洩N陪

唔該你地下次整個投票出黎比人選擇下都好

一係你索性開個肥婆台等d肥閪愛好者入去自己圍威喂啦好嗎？

##fatc

成班肥婆愛好者自己圍完爐逼人食佢舊屎

你收撚皮啦 放左出黎逼鳩你用？你唔撚用唔得？個時咁撚多人正評 順應下民意又屌 唔撚理民意又屌 個時又唔撚負皮 唔撚發表意見 而家又係到嘈撚住曬 放左出黎你一定要用？ 阻撚到你邊條毛呀

無得過濾呢下先仆街

下次D露體狂可以叫對方選擇性唔睇

而家唔係我用既問題

係其他人用既問題

其他人用大家都會睇到

老老柒柒你是咪高登打手

跟我返高登算吧啦

唔支持肥閪kingdom就係打手

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

心灰 強推呢啲戇鳩野趕客
係無問題邊有咁多人嘈

咁你條毒撚樣衰衰 叫你咪撚出街 奉旨見到你個毒樣咩 得唔得？每個人有佢既自由 關你撚事？唔中意咪唔好撚用 乜撚都屌 成熟啲啦 利申唔會用

咁呢樣野可以控制，樣唔得wrong example，你叫我唔好用，我都可以叫你唔好用，你可以唔聽，但呢個亦係我自己

已經有人咁回我，喺另一個post.

你岩 有啲道理

盲屌盲到

對事ok?

其實你個樣毒柒肥出街都無人話你

因為你冇影響到人地

你最多係比人笑下

問題係而家d icon 你唔用人地會用丫

一兩個post 人地貼上黎真係無乜問題

但而家個個post都奉旨要人睇到

原本用LIHKG 冇人預會有肥閪kingdom呢回事

而家無啦啦彈出黎仲要多咗咁多好似你呢款盲屌盲撐既人

你話如果係投票多人支持加呢個icon既

咁我冇說話好講，最多唔上

而家問都無問

算啦，你都係睇唔出個分別

我唔係盲屌盲撐 我根本無撐 我自己都唔會用 只係admin已經成日留意lin登 大家有目共睹 好多post都見到佢地蹤影 佢地見過千正評 想順應民意 難道真係錯得咁交關？

重有 如果你真係會為多左啲icon而唔再上 只能講你太幼稚

真係同你講多句都廢事

樓主真係好自我中心

現實中應該係其他人眼中思想狹隘果種人

老實講，你哋鐘意用就用啦，但admin可唔可以整個filter function, 好似高登個懷舊模式咁，唔鐘意睇hihi 向左走向右走嗰啲可以閂咗佢。

腦魔公仔已經多人用，整到啲行數一啲闊一啲窄，而家仲加多set肥婆icon

借問聲其他人唔止係我又點會自我中心

根本成個高登既用家 年齡層就愈黎愈低
代表左d咩自己諗

都係整出黎笑下姐
洗唔洗咁認真

走啦，仲要咁多人撐，真係無得救，腦魔已經夠柒，都忍氣吞聲接受左，依家又黎個肥婆真係頂唔撚順

呢個真

佢整咗我理得佢出蓬蓬icon

咁夠有人支持 咁點解一定要聽你講先 雖然我係唔支持 但亦無權阻止人地用 你明唔明我想講咩

腦魔佢地搵唔到原作者但都跟返腦魔個idea去整
呢樣唔怪得晒

但而家肥婆又唔投票又咁多盲撐仲要會員平均咁低汁

郁D就講冇point既大道理真係 都廢事派

咁會唔會整咗個投票出黎先好D呢？

明白 但見到人地打真係好影響你咩 不過我都建議加返filter admin就係太留意lin登 見到多正評就即刻想採用 而且個post既比數真係好大 所以我唔認為佢地好有錯姐

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

其實會 不過佢地應該太心急 見個post比數大就想即推出 唔算大錯 個人認為無需要咁樣話佢地

你有得揀用唔用 我無得揀睇唔睇呀
如果我整個蓮蓬icon出黎同你講我有自由用你會點

呢埋emoji其實邊度來？
真係好撚7
屌佢老母高登d人唔知睇唔睇到
真係掩撚住半邊咀係度笑

要唔要比個下台階你

唔想睇蓮蓬icon咪走囉！打手！
呢度d人就係咁撚惡

咪係囉屌
仲好撚有道理咁話人自我中心
都on撚9

你個名

所以我都建議加filter 大家可以一齊比意見 等admin改進 我係唔明點解大家都要即刻屌屌屌 又話admin on9又剩 要又返高登又剩 真係咁小事就返去lam袋底？ 點解唔一齊比意見 而家其實好多會員都好低質 大家都知 我地所以先要做好啲 冷靜啲 唔好咁易就話返去定點